[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(51)

各位繼續

上一個 post (50)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

4）邊度有高質皮帶推介？

擺花街 escalator 隔離有間舖專賣錶帶，請再 search。

好在有開定51

因為大家傾得好興起，一定要提早開

溫馨提示: 擺花街misterchrono 搬咗去 wellington street

ohhh
我之後再改，遲下去行下先

Ball Watch

準備好食負皮未

見上個post有手足討論369, op同snowflake
Snokflake最fail係個size....
369同op我會揀369

係，41mm 好難搞，對我黎講已經太大
所以我先會想買 Vintage Rolex
1803 愈睇愈吸引

gs最fail係個厚度 每個款薄翻2mm已經贏到開巷

Nplm

的確
仲有重

龜清影到隻GO都幾大隻

36mm 真係好fit我呢啲手幼撚

佢影到好撚毒

係
36mm 真係最好

nplm

係RR 入，130k

WG要，其實我諗RG都要，而且宜家買可能會平多少少 (唔知BT 加咗價未)

lm

Lm

NPLM

新帖留名

14270 就算T面已經用緊78790/78360實心帶...

NPLM

Post BALL嗰位巴打應該冇睇頭Post
唔知最後佢多負皮定係上次有極肥美手嘅巴打多負皮

自膠
原來講緊center link

冇野架喎，都好實淨下

new post LM

LM

毒死人咩

呢隻面好襟睇

美帝色好正

近期錶Post最屈機係LBJ巴打呢隻

呢隻好似係平昌冬奧版

話係 America's Cup LE

唔同錶都有值得欣賞嘅地方,最緊要戴得開心
如果我將fpj同daytona post出黎唔知有幾多負評

即係文青錶
20K 樓下 nomos
10K樓下 junghans

Mont Blanc

Baume & Mercier

呢個星期都係膠帶痾核士

Made in Germany係正嘅

自我感覺良好

綠面，巴打有料
俾我買會買返白面

因為已經有1815係白面，同埋綠面暫時係GO獨有

靚喎

咩價位？

有興趣。改到2824變左第二個芯真係好西利。
隻Halloween 銅錶好似開始出貨。
隻吸血鬼錶帶印埋個煲呔落去，好正。
不過個價...真係好大心理關口...
過到心理關口又未必有貨比你...
拎左獎之後原價又加，炒價又加

Btw 師兄係味有😍😍😍

網上圖

1-2萬可以睇下 Nomos, Oris, Rado
Tudor 有啲款都唔使 2 萬

OP39 同 369 都係長青款，如果而家買我會揀 OP，因為好似唔使食炒價

我覺得可以考慮下Maurice Lacroix Aikon 平民版ROO

support

picture borrowed

真係好唔錯架 royal oak 十分一價錢 但遠超十分一質素 條鋼帶
斯文又得 sporty又得

嫌42太大仲有39mm 你話死唔死

其實佢比多少少我會推 seamaster / GS
但兩皮內好似真係買唔到

皮帶要原廠另外買 但唯一唔好佢係快拆式錶帶／錶耳 所以冇乜街外代用帶可以配到

GS quartz 就得

如果主要用來襯裇衫，seamaster 略嫌太厚，會卡住袖口位。

新葡仔都有

咩係葡仔？

Iwc portugeiser

我呢隻唔係IWC喎師兄。。。😂

啲女人識得分 ALS 同 DW先算啦

邊度買 埋單幾錢

屌
朋友判咗，要入去受

區域法院？

呢個又冇乜所謂
買得呢隻都係要佢鋼帶一體成型先有意思

40classic
一係verus

Yes
呢單
好唔合理，屌

巴打手幾多吋

国安法係的人上大陸審

師兄可唔可以透露下幾錢入手?

我返工行業係國安法高危
開始想去英國
橫掂有 BNO

證明香港人同黑警嘗試溝通係嘥氣

而家區域法院是尻判
你被磨到唔反抗就最理想
如上訴，贏面唔會細，但都可攪多你一輪
佢無得輸，點解唔尻判

我都想係 legal / compliance
咁我就搵多好多錢可以買錶
有啲行業又係高危，但又係搵錢唔多嘅

anyway 都約定左除非光復，否則唔會香港生小朋友
要生，就應該會去英國 restart

喺 gym 見到有條女戴 reverso
但個感覺好串咁

皮頭咋嘛

原來omega 007隻limited edition 仲有貨

大約7吋

我仲等緊ad通知我

Yes
Mont Blanc 同 Baume & Mercier 都係好

小弟最近有興趣入坑
睇中咗隻東方
請問邊度買東方有保證
定係間間差唔多?
謝謝!

唔會同行掛

巴打意思係。。。

去過montblanc上手幾隻
覺得萬令蚊黎講真係超水準
不過見依個po d 巴好似麻麻mb
有隻salmon dial 真係造得幾有層次幾靚
不過個芯就真係無乜deco既

懵伯的 deco 水平我認為同IWC一樣

唔會掛

終於收到，28k 超值！

都話咗冇錢囉
我哋入行得 12k 㗎咋，仲要隨時做 6 7 年都係加得兩千蚊人工
唔係太多高危行業會西成咁
雖然我早已唔是 fresh grad, 人工算有增長

好似個個都知

40 classic個芯係普通eta 2824-2?
因為見佢寫sport 果個係top class
所以想知有幾大分別

但我都係鍾意classic 個款

Stowa好多野都可以option

chings 如果7 8k budget有無機械錶 推薦 thanks

咩款先得㗎

係囉
或者可能有人覺得，其實都歸咗邊啦，好多間都撐政府嘅
但敝機構唔係丫嘛

復刻版果d鋼帶我覺得靚過e家果d speedmaster鋼帶

我三隻都有過，只可以講三步曲鋼帶得個靚字一D都唔舒服。。。

其實係，以前簡潔啲
所以 Apollo 11 50th 條帶真係好好 J

但新果D鋼帶果2條拋光真係接受不了
有筆直一定買呢3部曲

我等緊呢隻，有晒所有優點。。。

RR有apollo 8

有錢都想屌呀

呢隻買唔起

呢隻我四月頭現金買$52000帶走，而家應該買唔返呢個價了

好大隻... 如果有 40mm 就好

有折先好買

seiko presage?
都係睇款... 有田燒/琺瑯面都幾靚

終於收到nato
好滿足

應該要近6吧

Thx 巴打

我係信和地下見到隻橙圈1680
有啲心動

lm
其實呢個時勢係咪唔應該買錶住
日日返工經過ALS都好想入去扑鎚

買啦買啦

支持
買啦買啦

雖然呢個時勢係留 USD 最好
但其實你都負擔到嘅
買啦

趁嵐巴上水
推條負皮片

平平地買隻得閒拎起手就可以戴既石英錶
休閒style
有咩好推介

我見咸仔好似有quartz 嘅khaki field
有冇清知買唔買得過

Longines Conquest VHP 水貨

我都睇過呢隻
但41mm size version 嘅lug to lug length 已經差唔多成50mm
再唔係就要買女裝版 36mm version

真係覺得買 36 好啲咪照買囉
我覺得冇咩問題嘅

Claasicflieger應該無logo?

買咗先算

GS全新兩萬有冇咩推介？

已經幫你用 price low to high sort 咗
你可以見到全部都係 quartz 款嚟，都係年差十秒，同埋最多只有 Date function 嘅款，GMT 嗰啲唔使諗
睇啱款咪去廣華街睇下水貨訂價幾錢囉，應該有折

Oris 隻青銅錶好似幾正咁

係...

寶路華果啲假 spring drive
想 sporty 啲就 96b209

斯文啲就 96b253

注意，寶路華啲錶唔細

想問歐亞背景會唔會係藍／紅？
想買隻nomos 如果係藍店既話就去買水貨算

等到天荒地老
又延遲出貨

其實青銅錶會唔會”那”皮膚想試下

會唔會lar 就唔知
不過銅錶底蓋一般會用返鋼，鈦之類

Timex today

7月?

Budget 15k 有冇斯文白面自動錶推介？

sbgv245 幾靚

呢兩日都講369, 我都忍唔住戴下先

靚喎。石英？

巴打都有耐性, 排左2年...

唔知呢 仲未有期

214270

期待巴打開箱

係， 都想搵隻咁細 size 嘅機械 cushion 仔

Maurice Lacroix Aikon

爭少少到17, 16.7咁上下
我做速龍部隊是為了同老婆情侶錶

好似係出左冇耐比較 Sporty 的款式
行好似 2 頭，水貨應該做到兩萬內

不如掉返轉諗邊間錶舖係黃
其實香港黃嘅錶舖基本上都係賣 10k 樓下價位的錶
或者你問下 Chronos 仲入唔入 nomos 水貨啦，佢應該黃

m / r 果兩間水貨算唔算中立

覺得Orient Star有機會成為下一個GS 睇下個集團肯唔肯俾GS同Orient Star自己打自己

其實依隻仲靚

依家邊有中立
兩邊陣營好分明ga la

新果啲鋼帶係舒服啲

係呀，不過同其他巴打睇法一樣，我都係鐘意舊設計多D

Broom brothers 恤衫

嚟緊下星期拍呢兩隻MIG對決，應該好大工程。。。

又有得睇 macro shot

Thanks ching
之前都睇過下隻bulova非官方月球錶同埋其他款
不過同你所講嘅一樣
啲錶普遍對我來講都係太大
Anyway, 多謝推介

論功能同埋前衛性
佢做得真係好好
不過個人始終對VHP個錶殼同埋dial唔係幾過電

想入手iwc 37714 有冇門市可以戴上手試

有隻116622夠玩了 再入負皮可能係vintage day date或者爬山虎

一齊買 vintage day date

BT一定得啦

之前甩哂啲coin 依家成手USDT唔知轉唔轉返cash好

細路仔唔識 可唔可以講多啲

唔係啦，之前訂做的

我得16.5

IWC boutique 很友善。可以入去玩下

16.5 戴39很好呀。

師兄你講果一隻係邊款？

Brook 巴打定Broom巴打

番工1係RL 既polo 一係Brook 既polo...
著西番工...我受唔到...
買套hugo boss 著過2次... 羅獎用...

我22... 42以下唔洗睇

見今日無雨，帶返隻皮帶士刀呀

Support

唔繼續玩的話可以考慮其他 stablecoin
USDC / DAI 都可以
但我繼續拎幣，過一兩年先真係 cash out
有啲幣開始有賺了

今日見客無計

Brook
Auto correct 定我手快快禁咗下面個m制

brooks fit 我依D 肥佬....

佢底蓋係鋼但錶帶係銅

又要sell下
有興趣pm我

果兩個窿仔係咪有半格位可以改鬆少少

如果可以整鬆d 要咩工具先整到

定係拎上行叫佢搞

牙籤仔都可以adjust到

thanks

搞掂

想請教下巴打們 369難唔難排？

難同易都係相對架姐
同其他款比緊係唔難 la

想買Mark 18，但驚40mm太細

IWC pilot watch lug to lug 幾長下，同其他 40mm 比一啲都唔細。

排幾耐左右

我手e+ 6.75 吋
就算之前7 吋2 , 都ok, 睇落唔細

粗碌巴

鋼仲要 1000 限量，又炒佢老母

個款唔算好吸引姐

係有隻舊dSb

大肥佬

屌，見到montrez有seamaster 賣 (佢話全新)

29800$

水貨係尼D價

邊度執

rr平d

我周大福入 35000

有啲娘味

咁周大福實貴架啦

算貴過同行

Neptune III

新pp

又係 steel

LORIER 條鋼帶真係造得好好

個底搞咩

巴打可唔可以介紹吓呢隻牌子 ，好似有D Vintage feel

唔知有冇知音人 ？

準備改造成AP未

完全唔過電

我都係得呢隻咋，細牌子都係大路芯主要睇樣
冇得上手試其實高風險嘅，我都唔係好敢推介畀人

Baltic 都係呢種款你可以留意下（不過貴啲）

有冇入返隻玩下

巴打點入手？咩價位？用咩芯？因為google唔到太多資料

係佢網買499+20運費，Miyota 90S5 芯
（留意係膠鏡嚟㗎）

女朋友大屌個設計

老實講如果佢遮住個牌子真係認唔到佢係Patek

就係鍾意膠面見佢有隻叫black hydra 好有興趣，但官網唔見

要等下一批(好似未有期)，可以 mon 佢哋個 ig

前排諗好買omega moonwatch 005
但今日係荃灣見到TUDOR隻S&G chrono實物
又有小小衝動想轉呔
23號就買,應該簡邊隻好

Tudor
S&G 多野玩 轉帶好襯 重點係呢隻錶你過多兩年一定唔會話特別想買 同埋都未必買得返轉頭
同埋個人覺得係誠意之作 上手除唔返落黎

Moonwatch 幾時都會買得返

Tudor依隻靚啊，果陣我係見到限量版隻黑鋼先改變主意

小丑流4都幾真睇路

難得仲搵到全新

學埋 GS 啲衰嘢，乾脆出密底啦

C3真正, 一入隧道就爆光

哇！

有冇ching喺jomashop買過，信得過嗎

I will take it as a compliment

巴打你戴錶都中意幾緊下
熱果陣唔會唔舒服咩?

其實唔緊, 肥仔手摺埋肉多. 冇計

收到

琴晚都有講緊

收到Newsletter都有提到

仲有本期刊要延期

信得過 算外國最出名既買錶網?

Stowa 換條帶玩下

好唔掂喎呢隻
第一眼以後LV出新錶

想買不過產量少幾次出貨都撞唔啱

上網睇仲有個叫Ashford既網
Jomashop啲貨記得好似Grey goods黎

今日公司搬位，焗住帶隻 beater 出來食負皮

超正，但係我啱39mm多d
Vintage係咪無39mm?

冇

之前係咪有巴話想買omega 304.30.44.52.01.001

grey咪即係水貨 唔通真係叫water goods咩

竟然要等咁耐先有貨

果陣我係另一間水貨鋪貴100但第2日即刻有

行貨好貴
隻錶我覺得好厚好重所以到而家都未去試

唔好買行貨呀
Omega 又唔係話對啲客特別好

無問價

自己換

見個網自己會保幾年warranty
唔知佢所謂Grey goods係咪同水貨一樣啫

Ger對Ger

幾時有片睇呀 等到賴屎喇

下個禮拜應該有，要影macro好麻煩要攪段時間😅

3/4 夾板 鵝頸微調 藍鋼螺絲 黃金套筒 bla bla bla

真心想要就唔爭果一百啦

咁既天氣唔戴膠帶真係頂唔順

負皮, thx

我戴膠帶都臭

毒毒地 可惜折頭唔多
過兩日再行多幾間搵下

36mm, 手幼撚最啱

想問下大家，截錶帶係咪去BT最好？
宜家係咪仲係免費？

見好多人仲帶皮帶

呢隻幾靚

TGIF

即刻諗起條帶下面濕哂 索哂d精華

搵到65/6折就去馬

論香港是咪一到夏天就唔帶得皮帶錶

利多於弊！

答案顯而易見，題目有誤導性

個背好樣衰

如果有興趣上YouTube 學買工具自己整都得
36mm

真係勁，睇圖都知
所以我玩舊裝一定會被人搵笨實

我去尖沙咀維修中心截帶免費

有啊， 買工具有無邊度推介?
唔想淘寶

實在太好啦，今日去先
thx

正野

我買左黑色，btw , ching係行定水

水，monxxxz買

賣錶嗰方正常會講埋嘅，所以搵間信譽良好就會放心啲
尋寶搵舊裝係樂趣黎

datejust洗咪食負

車撚

天氣熱換返條cheap cheap鋼帶

佐敦南興，香檳大廈有比較貴嘅高質工具
鴨寮街都有不過都係劣質淘寶貨

想請問鴨寮街應該係有消磁器賣？
想買返屋企撚下隻錶

NPLM，今日好很熱

witschi

做乜咁睇唔開⋯呢啲錢食咗佢好過⋯

oris 同寶馬好似有 crossover 不妨搵搵

diver 我見好多都襯呢款

都幾好看

其他都可以 cheap 雞東西，
螺絲枇要 Amazon 幾支 bergeon 返來
1.2, 1.4, 1.6 三款都夠用

好正

陪老婆濕平

我五萬同你收，好好價架喇

第一隻

五萬一跟

好爸爸

佢叫我唔好帶DW咁寒酸

其實本身市價值幾多錢

唔值錢架

今日窮到燶，水貨

你個名
老豆比就留住佢

哂到爆汗 lar 靚隻錶

皮帶喎
唔熱呀？

你老豆見你轉個頭拎去放唔會屌柒你？

巴打邊到入手

各位如果好得閒好想打發時間
可以睇下呢個 post，覺得好笑

我估係愈戰愈強黎

屌

換咗條藍帶

塞緊車喎 ching

仲考慮緊

保值

個個食花生

明顯假膠你都咁認真覆

係

WG即係40mm版？

enamel 面來架？啲光咁得意嘅

條帶好靚

150 隻白面 lacquered dial.

開始感覺巴打玩膠 事旦啦，老豆送就留

支針

屋企成億身家買乜都得啦

條 bonklip 一到手輕飄飄

不過上手好舒服，難襯啲啫

想問上鍊支針成條扯左出黎點搞

心思思想買隻stowa
係咪上佢官網買最平？

請問響邊買同大概幾銀

DW就算數啦 applewatch好過

DW衰過唔戴

本性難移，經常認真

呢隻皮好易發霉出蟲 可以點搞？

呢隻應該唔會呀. 錶帶未試過發霉

反而啲red wing 就會發霉

如果驚咪買啲leathet cleaner or 定期上吓油囉.

靚

條友搞到帶勞好似好cheap 咁，淨係諗食女

係「爆房」

每次見到呢啲人就覺得戴撈有時真係好唔抵

【法律草案的主要內容】

香港特別行政區維護國家安全法草案有6章，分別為總則，香港特別行政區維護國家安全的職責和機構，罪行和處罰，案件管轄、法律適用和程序，中央人民政府駐香港特別行政區維護國家安全機構，附則；共66條。這是一部兼具實體法、程序法和組織法內容的綜合性法律，草案主要包括以下幾個方面的內容：

【【【（一）明確規定中央人民政府對有關國家安全事務的根本責任和香港特別行政區維護國家安全的憲制責任。】】】

（1）中央人民政府對香港特別行政區有關的國家安全事務負有根本責任。香港特別行政區負有維護國家安全的憲制責任，應當履行維護國家安全的職責。香港特別行政區行政機關、立法機關、司法機關應當依據有關法律規定有效防範、制止和懲治危害國家安全的行為和活動。
（2）維護國家主權、統一和領土完整是包括香港同胞在內的全中國人民的共同義務。在香港特別行政區的任何機構、組織和個人都應當遵守本法和香港特別行政區有關維護國家安全的其他法律，不得從事危害國家安全的活動。香港特別行政區居民在參選或者就任公職時應當依法簽署文件確認或者宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。
（3）香港特別行政區應當儘早完成香港特別行政區基本法規定的維護國家安全立法，完善相關法律。
（4）香港特別行政區執法、司法機關應當切實執行本法和香港特別行政區現行法律有關防範、制止和懲治危害國家安全行為的規定，有效維護國家安全。
（5）香港特別行政區應當加強維護國家安全和防範恐怖活動的工作。對學校、社會團體等涉及國家安全的事宜，香港特別行政區政府應當採取必要措施，加強監督和管理。

【【【（二）明確規定香港特別行政區維護國家安全應當遵循的重要法治原則。】】】

（1）香港特別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。
（2）防範、制止和懲治危害國家安全犯罪，應當堅持法治原則。法律規定為犯罪行為的，依照法律定罪處刑；法律沒有規定為犯罪行為的，不得定罪處刑。任何人未經司法機關判罪之前均假定無罪。保障犯罪嫌疑人、被告人和其他訴訟參與人依法享有的辯護權和其他訴訟權利。任何人已經司法程序被最終確定有罪或者宣告無罪的，不得就同一行為再予審判或者懲罰。

【【【（三）明確規定香港特別行政區建立健全維護國家安全的相關機構及其職責。】】

（1）香港特別行政區設立維護國家安全委員會，負責香港特別行政區維護國家安全事務，承擔維護國家安全的主要責任，並接受中央人民政府的監督和問責。
（2）香港特別行政區維護國家安全委員會由行政長官擔任主席，成員包括政務司司長、財政司司長、律政司司長、保安局局長、警務處處長、警務處維護國家安全部門負責人、入境事務處處長、海關關長和行政長官辦公室主任。香港特別行政區維護國家安全委員會下設秘書處，由秘書長領導。秘書長由行政長官提名，報中央人民政府任命。
（3）香港特別行政區維護國家安全委員會的職責為：分析研判香港特別行政區維護國家安全形勢，規劃有關工作，制定香港特別行政區維護國家安全政策；推進香港特別行政區維護國家安全的法律制度和執行機制建設；協調香港特別行政區維護國家安全的重點工作和重大行動。
（4）香港特別行政區維護國家安全委員會設立國家安全事務顧問，由中央人民政府指派，就香港特別行政區維護國家安全委員會履行職責相關事務提供諮詢意見。
（5）香港特別行政區政府警務處設立維護國家安全的部門，配備執法力量。
（6）香港特別行政區政府律政司設立專門的國家安全犯罪案件檢控部門，負責危害國家安全犯罪案件的檢控工作和其他相關法律事務。

【【【（四）明確規定四類危害國家安全的罪行和處罰。】】】

草案第三章“罪行和處罰”分6節，對分裂國家罪、顛覆國家政權罪、恐怖活動罪、勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪四類犯罪行為的具體構成和相應的刑事責任，其他處罰規定以及效力範圍，作出明確規定。區分不同情形，分別規定四類犯罪行為的刑罰。

【【【（五）明確規定案件管轄、法律適用和程序。】】】

（1）除特定情形外，香港特別行政區對本法規定的犯罪案件行使管轄權。
（2）香港特別行政區管轄危害國家安全犯罪案件的立案偵查、檢控、審判和刑罰的執行等訴訟程序事宜，適用本法和香港特別行政區本地法律。香港特別行政區管轄的危害國家安全犯罪案件的審判循公訴程序進行。
（3）香港特別行政區政府警務處維護國家安全部門辦理危害國家安全犯罪案件時，可以採取香港特別行政區現行法律准予警方等執法部門在調查嚴重犯罪案件時採取的各種措施，以及本法規定的有關職權和措施。
（4）香港特別行政區行政長官應當從現任或者符合資格的前任裁判官、區域法院法官、高等法院原訟法庭法官、上訴法庭法官以及終審法院法官中指定若干名法官，也可以從暫委或者特委法官中指定法官，負責處理危害國家安全犯罪案件。

【【【（六）明確規定中央人民政府駐香港特別行政區維護國家安全機構。】】】

（1）中央人民政府在香港特別行政區設立維護國家安全公署。中央人民政府駐香港特別行政區維護國家安全公署依法履行維護國家安全職責，行使相關權力。
（2）駐港國家安全公署的職責為：分析研判香港特別行政區維護國家安全形勢，就維護國家安全重大戰略和重要政策提出意見和建議；監督、指導、協調、支持香港特別行政區履行維護國家安全的職責；收集分析國家安全情報信息；依法辦理危害國家安全犯罪案件。
（3）駐港國家安全公署應當嚴格依法履行職責，依法接受監督，不得侵害任何個人和組織的合法權益。駐港國家安全公署人員除須遵守全國性法律外，還應當遵守香港特別行政區法律。
（4）駐港國家安全公署應當與香港特別行政區維護國家安全委員會建立協調機制，監督、指導香港特別行政區維護國家安全工作。駐港國家安全公署的工作部門與香港特別行政區維護國家安全的執法、司法機關建立協作機制，加強信息共享和行動配合。
草案還對駐港國家安全公署和國家有關機關在特定情形下的案件管轄和程序作出了明確規定。需要說明的是，駐港國家安全公署和國家有關機關在特定情形下對極少數危害國家安全犯罪案件行使管轄權，是中央全面管治權的重要體現，有利於支持和加強香港特別行政區維護國家安全執法工作和司法工作，有利於避免可能出現或者導致出現香港特別行政區基本法第十八條第四款規定的緊急狀態情形。
草案在附則中規定：香港特別行政區本地法律與本法不一致的，適用本法規定；本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員會。（完）

同各位錶撚權益攸關，係咁意睇一睇 please

白紙黑字講到明想點就點
所有對國安法嘅concern都實現晒

完!

睇到（二）笑咗，寫埋落去唔怕你 challenge 添喇

前排大陸話要攪跨境國安法
明白香港已經唔再一樣，都要考慮離開
很納悶之下的 impulse purchase

我都同樣好想買新錶沖一沖喜
真係政治高壓好惡頂

我四年後直接同屋企人去英國
買埋錶先走

姐係國安法會supersede所有唔一致嘅其他法律
一致嘅就兩條一齊告
仲係人大話事添

又唔台灣喇？

我有BNO同埋老豆供我讀LLB
戴Lange 返學

唉屌你鍾意啦
之前又講到唔想再對住屋企人

走難要緊
我fg 冇乜錢Touch wood 中共跪低唔立國安法BNO 冇咗條pathway 要投資移民(除非去台灣）都係要靠佢地

好耐冇上呢個post 巴打買咗錶未？
未既話我半年之後我再上黎update吓

咁都唔錯，記住走咗都要做黃絲

Sor 我窮唔想一買就一鋪清袋你預我2022買

我隻係flieger blue limited edition 黎. top grade 2824.

放心一定
今日我去mandarin 剪髪個barber 問我同意台灣獨立我都同個barber 講點解台灣係sovereign state

Oh Well yes glad to hear it la
Mandarin , barber

頂

巴打竟然有BNO
我仲以為你得廿一二歲

香港一定要死一次先有機會重生
有錢離開咪走左先囉

very adorable ar ching

Erika’s, 好唔錯， 舒服，但貴咗少少

Wa diu! MO剪頭髮！ btw 上星期我係QB house剪頭髮個師傅都好黃

我通常都好少喺 QB 度傾計，靜靜地 10 分鐘剪完就走
你就好啦，遇到個黃嘅

我23歲
老了

我老豆最憎mandarin barber 但係我最信任嘅係佢地其中一個barber
佢淺黃我而家說服緊佢變支持台獨

師兄，唔好咁易信任一個人。
雖然識咗你唔係好耐，但係有總好親切既感覺。
你人比較單純，唔好比人呃，要相信你老豆！

屋邨美髮廊用家

QB+1

Yes
屋企人好緊要，要孝順

搞到我完全唔想買

睇中隻OP都係不了

BT

係咪呢！
其實 Vintage / OP / Cellini 都啱
但一諗起呢啲人就覺得，唉再諗諗先

見到 RR 賣 3000，好抵

黑/藍見過fb最平29800鋼帶

無黑色 黑色最型

記唔記得咩gp or page

共產黨統治下呢啲法律條文真係得啖笑，做比其他國家睇既啫，你盲既都可以屈到你偷睇國家機密喇

加少少上pp/江詩丹頓

其實係保障權利嘅條文得啖笑
懲罰同埋監督條文就真係好 firm 好實質

如果只買一隻會加少少
但唔會日日戴 PP 嘛

但唔會買咁多勞掛

一隻 Cellini
一隻 Vintage Day Date / Explorer 就夠

勞黎計我淨係想買day date ，但貴到hihi

做比外國睇. 但冇人會再信佢地啦

今日mod咗隻snk809

咁都有得相遇
有緣呀

快速剪髮老江湖總之係快剪就得

講乜閪丫，細節係點都一定違反基本法， thus 中英聯合聲明架啦。制裁佢老母臭閪啦

一句講哂： 我話你有罪就有罪
真係要著草了

$120 洗剪吹. 20分鐘到搞掂

老實講以前我剪頭髮都只係60蚊
但係有一次俾人剪到耳仔所以就去咗文華剪頭髮
其實我需要安全感
咁而家係度剪有安全感我就信任佢幫我剪頭髮

咩料
我唔否定你需要安全感呢樣嘢
但係剪 60 蚊變成剪文華個落差會唔會太大

唔係名錶，但係無價寶

嚴重懷疑玩緊膠

根本係

以前攝台tg grp都有個二世祖，又係on99口氣大，但人哋真係有圖證明佢係二世祖

點解依2日多咗咁多奇怪人

白面seamaster 300 好靚

好似係新出既色？

好似2018

其實一直都好想知道，點解香港人咁鐘意帶撈..
無可否認，rolex呢個品牌真心

但出街10個有7個都帶撈，3個人會撞同一款

一話去買錶睇錶，d人就問買撈？睇撈？

而唔會講第二個品牌？

我樣生得柒
所以只要整齊乾淨就夠

香港人隨波逐流唔使諗，又鍾意威
無法啦

好似我最近買左隻omega seamaster,

買之前都有問過幾個朋友意見點，個個叫我直出撈唔好曬錢買其他錶，又話rolex保值....

最後都無聽佢地講，入左seamaster, 可能自己一見鍾情左 到現家都好鐘意

利申:自己無錢上撈

都知係小巫見大巫㗎喇
但儘管po吓啦

玩錶扮有錢仔真係未見過大蛇柯尿
邊個唔識包皮風

你個 case 有 3 個可能性

1) 朋友考慮質素問題，覺得 Rolex 最好
2) 朋友考慮保值問題，覺得 Rolex 最好
3) all of the above

都係嗰兩個老問題
1 都還好，大家多啲交流
2 真係唔使討論

Seamaster除咗index無用white gold包邊，其他spec都屌打一隻submariner

諗起鍾培生上次戴隻花到仆街嘅 PP AC 入黎留名

佢地都係帶66，黑十，黑紅，果d大路款

佢地平時有冇講下其他錶，定係都係一味撈撈撈？

我買既原因係覺得佢錶面個波浪紋，同個紅字seamaster好match好突出

加埋佢個透底

最重要既係價錢係我心目中既價位

其實好小講錶，只係最近我想買，佢地先係咁叫我直出，有個fd仲好笑，話撈係身份象徵

當然我唔排除我日後都會出隻

依家成日睇佢開live砌模型9up

3,4萬左右

老實講當初去補習都搵到少少
之後睇睇個price list先知原來我補兩個鐘都夠剪頭髮
老豆又成日去gentleman’s tonic 剪髮
我就諗點解要委屈自己

起得快 跌得快 自己玩死自己
不過中意就買 錶冇話過唔過氣
而家買重抵玩 由其二手

有無二手網推介

都係落鋪睇/fb group

因為撈係最易理解既品牌,可以話係奢侈品代名詞,家喻戶曉
撈係夾雜好多人性有趣既一面
好多時買撈係帶比人睇,唔係帶比自己睇

黑面金針

樓豬近d影下錶面睇睇

dw好差咩一千蚊買個款粗戴緊覺得還好

你覺得值一千蚊？

from網上圖
如果想入呢隻 大概咩價位左右合理
因為都係得2手 數量唔多

父親節快樂！
呢度好多老竇個喎，有咩搞作
我晏啲同女朋友屋企食飯

夏天真係唔可以戴皮帶

父親節快樂

好靚，好想買ap 但覺得自己carry唔起，個樣唔夠老成

點解pan仔咁多負評
自己買嘅第一隻表

仲有oris crossover Williams F1

仲有defy classic range rover

正呀！不過我想買 OP36 多啲，唔太鍾意放大鏡日期窗。

不斷更新

咁呢個bidget冇乜選擇 個款岩就算
呢幾年都少左人戴
講起值唔值 gshock就真係襟戴都爆
十幾年前 4舊水買入5600仲行得走得

我隻 5600 玩到個 mon 壞晒先放棄
其實係多咗人玩貴些少嘅錶，即係唔過萬嗰啲
過萬又另一個世界

一千蚊買隻orient ray ii , 有排玩，又準又有得mod

好鍾意玩10k樓下或者10k頭嘅錶 即係microbrand以上 high end brand以下嘅錶 好多牌子/款都好有特色 性價比又高 又唔洗成街撞款 好似hamilton oris maurice lacroix呢啲咁
個人覺得二萬樓上1-2隻看門口就夠

中古Omega speedmaster去邊到整好
隻錶有陣時行行下會停
同埋隻計時針對唔正

我都有睇風家軍

一千蚊買orient 嘅 bambino好過啦 款又差唔多

rr 27.7k

Rolex yacht master 40點睇

尋日到窮撚版大白橙
搵咗勁耐得返eBay有貨

因為老豆有隻佢無乜用

我又死靚仔 係咪轉皮帶好啲岩岩先開始返工

Hamilton 正
3000 蚊已經 ETA

返廠整

我驚佢報個好貴既價，隻錶早幾年好平買番黎玩

以前 Speedmaster 係會偷停
Try 黃大仙大方

Thanks巴打

巴打你對涼鞋幾正

有小小後悔之前係周大福35k入

召喚龜巴

呢兩隻大家會點揀？ 考慮性價比的話
1. IWC Mark XVIII 小王子
2. Stowa Pilot

Stowa

覺得差異唔大
鍾意邊隻就買邊隻

平時多黑錶咪試下白囉
睇實物最實際

兩隻都正先十五十六

兩個買曬就唔洗煩

點解呢

選擇問題,呢度一律答both

IWC is a better watch, but Stowa is a better bang for your buck.

白，白琺瑯

如果一隻之後唔買 iwc.
如果諗住入坑買隻stowa先

正解

灰

呢個系列既錶跟本就屈機

Ham 仔以前好多用2892 依家可能係sw200 2824都唔係

呢隻都正，不過我年資尚淺，買左啲易襯少少啲既色先

就噤睇都覺得你鍾意白色多啲，想casual啲咪轉膠帶囉

其實4隻色都易襯
落鋪上哂手揀就有答案

IWC 死忠

錶係靚，但亞洲人46mm太大

都係 我好鍾意BP 但係個dial真係頗大

lug to lug 長過手腕直徑真係惡搞d, 對lug 夠向下彎嗎？

Lug郁唔到呀 勉強啱啱夠粗

想請問
我想幫隻IW377724配返條鋼帶，原裝嗰隻鋼帶喺BT賣幾錢？

我就係咁，最後買咗白面膠帶
無後悔

咸仔而家係 Swatch Group，ETA 直接幫佢改芯喎

想問下有無咩網會介紹唔同牌子既機芯同整機芯既廠，新手想學下野

窮撚留名睇靚錶

絲打？

冇8k 都 9k.

好似係得OP31先有呢個面
不過話時話原來依家OP面都幾多色同款揀

OP 專俾人入坑，特別多款揀

How much ar Ching

但係個圈好閃，點解唔出隻有圈但係無date 嘅款

唔鍾意IWC 個日期縮左入去，好明顯機芯唔啱size

日日都咁好天，鄰國真係冇工開

65 鎂

以前見好多2892... 依家見拆開既,,唔似92 24

622星期一，今個星期返四日，625假期

聽聞係連登習俗嚟

比誘因你買都幾個牌子

moon watch而家全新28k左右 2手20k頭就有 好吸引

我都係 應該係木造 重到仆街

如果2揀1你地會揀邊隻？

sorry 我get錯咗 講緊moonwatch個盒

我試過係TST 某商場垃圾通 地下 見過2個R 盒同 3個omg 盒...

清潔大姐 2個沖住搶....

我都想去執返個

r盒都唔要？ r撚唔係最鍾意保值架咩 冇盒賣返出去冇咁值錢架喎

冇問題唔駛Sorry喎
Thanks 巴打
屌咁Moonwatch個盒咪又重又大

出到W 咁快....

係唔係咁迷信呀

又好似係W...

26個字母...要由A 數到Z ... 先搞清楚順序

跟機

Classic fusion

香港梗係要大cc出路口 cut線有信心好多

依家cc細咗, 但turbo 勁咗
唔係反而加速快咗咩?
cut線好似仲爽

應該得番 Intra-Matic 係用緊 2892，其他嗰啲自動全部都係 2824 改嘅 H10

R盒好standard同好容易買得番 就算你去買新勞有d AD都會表同盒分開俾你

Mercedes C仔?

有冇ching買過Christopher Ward~個網完全load唔到

Cc細但係有turbo 咁計落應該差唔多

2892好似用哂來做底掛 DD chronograph 咁 。
而家單頭真係少見，咩牌子都係

趁好天戴舊裝先

羅湖商業城買

姐係如果之後想買Rolex或者其他錶就唔應該買IWC?

岩岩開始返AO/EO咪得

有無人知而家去香港AD買OP大約有幾多折扣？

有無熟JLC既巴打? 呢排睇緊Reverso, 但好多唔同size, 唔同feature, 睇到一頭霧水

佢既意思係入坑玩Pilot錶咪買Stowa之後再升級囉囉

+1 想了解下

小朋友先要揀
緊係要曬啦

女朋友拉錶冠太大力成條芯拉出黎係咪無得搞
平野石英錶黎 Thanks

唔知點解諗起 happy tree friends 既畫面

笑左 你係咪激親佢

佢左手拎住 右手兩隻手指拉
依家隊番落去唔洗拉出黎都較到時間

留名等欣賞reverso 收藏家分享心得

自行改裝

點解難呀？
其實都係網站入面跟價錢排返
女裝平過男裝
最平就係 quartz 芯，跟住手動芯，跟住自動芯
最平就係得雙針，跟住有三針，跟住就係雙面 GMT，日夜時間，月相 etc

Both

睇你鍾意原汁原味定特別啲嘅款 個人覺得第一隻揀最original版本好啲

香港會唔會有CK2994賣

除咗呢兩隻 Pilot仲有咩選擇

一頭霧水在哪裡？佢就係幾乎乜 spec 都出過
揀啱出擊就得啦

pilot 錶點可以唔提 Breguet Type 20
同卡地亞 Santos

隻大三針好毒

上網d report話右邊個隻個dial會甩色

呢隻舊款zenith rainbow fly back會唔會好難襯衫，平時番工都係裝西裝

西裝係office果啲定做傳銷MK下線果隻先
咁花咧花碌 直程un眼添
著潮牌就ok

bell & ross 都有隻類似既配色

有冇人推介邊度買轉轉錶盒抵呀？
想買2-3錶位 細細地同唔洗插電
上網見kubik單錶位都3600
有冇邊間介紹

Office IT狗

wolf

冇AP...

Pan竟然諗住告支那高仿錶廠 最後會唔會佢先係要賠錢嗰個

Panerai Watches Defends Intellectual Property Against Copycat Manufacturer In China

睇真啲原來支那法院判咗panerai贏

有無人戴百年靈🤤

唔得啦。chronomaster triple calendar 就差唔多

呢度？ 多咯…有咩幫到你

法官話分唔到真假，一樣咁削
打和，super

Thanks

On99, 吿個似樣嘅唔吿做老翻嘅

手痕換下帶

之前唔係話pam啲老翻係歐州整㗎咩

內文都講到係其他國家未必告得入（牌子唔同已經冇乜得告）

國家睇得起 Pam 喎

RG 陶瓷面仲dressy啲添

想問去AD 買係咪有好多折仲有得分期，睇中今年新出隻chronomat

網上有得買金屬case同帶，整到成隻Royal oak咁，好過引

呢隻都好正

應該得38mm

真係。。。上網搵下先

精工同世嘉，中哂我死穴

搵到水貨就買囉

求share

請問師兄幾錢

十沛九假

意粉佬

計埋運費好似八千幾港紙

咁多位師兄請問有邊間AD有折有分期？Dickson?
準備入手隻Explore

做IT點解唔著風褸，身份像徵

死人通城應該唔會代理呢啲
佢哋連世嘉係咩分分鐘都唔知

同埋睇埋個街價先。
精工而家啲特別版價錢有點不正常

咁要戴埋 apple watch

我兩隻都玩過。會建議直上Mark XVIII ，但搵二手。IWC打磨同個玻璃面靚Stowa 幾級。買完Stowa，都會心掛掛IWC。Stowa 軍味太濃，日常配搭冇Mark咁大自由。

同jlc新出嗰隻款有d似

啱啱去咗轉香討睇Rolex 版，唔知係咪太耐無去，啲人講野好古怪

有人分享自己買咗隻綠玻璃，然後有唔少人係咁話垃圾，好樣衰，正價買得即係垃圾無人要

香討算吧啦
先唔講嗰到啲人本身就奇奇怪怪
剩係見到熱門彈啲藍絲post出黎就不了

我哋呢啲no stake in society都係唔好去嗰邊好啲

香討個巴膠page真係垃撚圾，啲巴士相真係唔post上去好過依家睇巴士野都係睇連登巴膠page

最近睇中左隻新出既seiko 5 SRPE57
想問香港係咪去分行問就得?
未買過seiko 5唔識野

落街買嘢飲都一身汗發神經

好撚型

又到Speedy Tuesday

On Hirsch Performance strap

問過兩個用家 兩個都係頭2-4年間偷停/卡日曆拎過去整
巴打真好彩

今天小王子

個面係靚
但條帶係咪唔多舒服？

上網睇相隻隻差不多....但落到鋪睇Classic, Tribute既大中細又唔同size, 又有唔同厚度既thin edition, Due face同grande

之後順手睇埋Tank，原來細同中Size都係Quartz、大個隻大到仆街，細Size手動芯得LOUIS CARTIER, 睇黎都係搵舊裝算。

講得出正價買得係垃圾呢句，佢買嘅錶應該只係帶畀人睇？

一般，未到唔舒服。
手毛長應該會成日夾到毛
以我16.5手腕來計
皮/膠帶是更糟糕，完全唔貼腕

最近我都入咗隻317想換錶帶唔知咩色好

戴咗兩年半由一開始+5/日
變到而家-2/日

我唔係日日帶無乜理凖唔準

呢隻pro無日曆你講co axial芯果d？

依隻係005定006黎

擺錯post

想要

十幾年前嘅3570.50，即係005

Speedy Tuesday +1

我覺得宜家zelos有d出得太濫

掙扎緊配唔配番條鋼帶

呢條帶係forstner? 帶上手細唔細條

想要006 但rr無

我自己果隻都係鋼帶
我覺得唔算好睇
唔值得花錢

條原裝nato 咪幾好睇.
鋼帶麻麻

個人覺得okay ，但戴得JB style 都係食個情懷

成人俾女友笑話係呀伯錶帶

換Nato 好過

一係皮

Not recommended

各位師兄, 想請教一個問題: 買新錶買到陳列品係咪好正常?
如果去Boutique買, 係咪可以問佢有無全新錶?

其實依樣真係可圈可點

我原本喺尖沙咀地舖買左啲副廠帶，最後都係返BT配返黑色水牛皮最襯，呢隻係K頭十年錶，原本條帶已經好殘

RR返左一堆avengers
好想翻手入隻

巴打點解會建議2手? 2手個價錢差好遠

二手考慮？ 呢隻訂要等個幾月。有意留TG傾下？

因為買左IWC

其實好新 兩個月都無

Quartz冇乜唔好ge 夠準時

原裝黑色水牛皮最靚，黑膠都係麻麻

係丫，唔好嘥錢買，換條原廠算

City Chain 藍店，唔好幫襯

有同事買左撈 日日係到煩我做咩唔買撈 又話保值又乜咁
成日都覺得撈跟本就唔值咁貴 只係多人識 多人買 但真係好濫

最終冇買到omega
手幼撚係咪換條皮nato會貼手啲

心大心細中

睇完呢個post 俾maurice lacroix 隻AIKON吸引到，有冇巴打知香港邊到有實物睇

半年前買果時影依家條原裝皮帶可能濕得水多搞到有裂紋

夏天建議one pass布nato會貼手d，erika mn strap都貼

新嘅c65 worldtimer用新case有screw in crown, 防水會安心d

想問下NOMOS呢隻牌子係咪好冷門,

d人會唔會以為係DW

想問呢隻值唔值入手 易唔易搵

易搵
2000 尾 3000 頭

實有人咁諗㗎啦

諗住岩岩返工買呢隻用到換勞

New master control 上個月尾已經有貨到左香港

我買隻bb58之前都經常帶呢隻返工

好想收隻719但唔知邊間會有貨，又唔想上網收

呢隻靚呀,好野黎
而家出面平返好多,抵玩左
開頭一開價4千幾就貴
而家買OK呀

可以買
但唔洗用嗰種心態

Erika太貴又。。。

1675

一間勞力士，一間負皮精
太有歷史地位，
佢哋真係做到人手一隻亦都係憑實力

鍾意手錶真係好難唔整返一兩隻入 collection
至於被人以為戴撈係唔識錶呀，戴精工無錢玩錶呀呢啲
唔理得咁多架喇
上多啲來圍爐好過

負皮精+strapcode鋼帶

十年前買 越來越深色
由軍綠變到有 d 似深灰綠

鋼帶係爽啲

亞米加

真係上嚟圍爐最好

Nomos好似出賣過連登仔 不了

今日有嘢同人傾
對方戴 Apple Watch 配 Seamaster 007 面，覺得得意

唔經唔覺圍咗幾年

wa diu 真係靚
等 RR 入水貨應該 7 折

都幾貴
冇 7 折唔使諗

上網見到

我都買左apple watch

我由S0開始已經用緊

右面

本身諗住買
最後打消念頭
而家反而想用筆錢買 iPad

隻錶唔小心放左上有磁石既ipad cover, 即刻上左磁買左舊消磁機黎試，又真係work wo

iPad真係好正
點都要有部傍身
建議直上Pro

Pro 覺得貴
比較多用 MBP
會想買 Air 64GB

點 check 佢上咗磁 / 消咗磁？

用指南針試隻隻擺埋去都郁

邊度買消磁機？

pro 好正
加埋個smart keyboard
高 versatility
當laptop 插keyboard, 唔打字拎出黎做tablet

係喎而家得 Pro 可以裝 Smart KB
再諗下先

就係用指南針ja, 因為上左磁真係會一日走多幾十秒

呢啲大陸野無辦法都係淘寶, 屌得細力啲

立即行動啦

Check受磁download個app就得

pad有了
但我自己比較少用
都係鐘情電腦嘅手感多啲

左手邊個隻好過電呀

無玩開唔識添 又幾盞鬼

Thanks, 就咁試係有用過指南針，起碼真係分到邊隻冇事

有咩透底見到入面機芯介紹下

你要透底定鏤空呀
純粹錶背透明嘅話大部分機械錶都有

想請教下各位開Snap off錶殼要咩架罉 無得擰嗰隻

淨透底 幾千budget

咸仔冇死錯人

hamilton?
有冇邊款推薦

有咩app 睇？

今日收到

利申 水貨

靚wor

幾錢入巴打

6折左右

6 折真係抵
只聽過 65 折

邊到6折

orient star

原來睇 Hodinkee 係賣 2000 同 3000 USD
即係香港點都賣得貴
所以一定要有折

ching 鏡頭抹下好d

皮帶最正，鋼帶我麻麻地。 同埋我個條帶係膠底，所以濕水無問題

急不及待

有冇爸打戴緊IWC既潛水錶

想問下一條原裝膠錶帶係咪要2-3000蚊?

等到貨就落 BT 探下 sales 哥哥

So chill

阿公留落黎

最衰 JLC 鋼款係銀面，要金錶先係奶白面，如果鋼跟奶白面就 perfect。

頭先見到隻13年888 金鋼綠gmt 6月上完14樓 開8字尾

巴打屋企好有錢喎

有鬼咩，有都唔屬於我
只剩下錶一隻

Anyway 好有品味

好撚正
如果講圈我覺得Number 1係6542 bakelite 勁特別

巴打們點睇spinnaker既錶?

前輩有料到喎

本身諗住陪葬，但阿媽話唔好了，怕唔見

好東西埋在地下太嘥了
唔好講咁多，去維修中心check check佢先

我怕去到維修中心................ 無錢俾

拎去BT報咗價先

窮撚買款為主

最右邊嗰隻咩嚟

Air king舊裝靚過而家好多

而家個面都幾型幾有性格
兩代都靚啦

舊款 Air King 完勝

個盒同你一樣

仲係hong kong

正呀

今代airking簡直係rolex最樣衰既作品
我係死忠都頂唔順

幾錢

HONG KONG

今日經過AD見到呢隻

反而對羅馬字有性趣

52.9k USD / 56.1k USD

而家除左op同ym灰面有啲興趣，但見到個價又唔想比
其他全部都係舊瓶新酒，百事，單紅

買唔起

支持你買 Moonphase

Time zone呢隻係靚
但係個人真係想要月相多啲

唔通你真係會用月相功能

月相真係當decoration
有個月亮係喺正中好治癒

會⋯
每次睇PPC見到月圓都會諗起往事

Agree
雖然其他L1都正
不過L1呢隻月相有埋日，夜，幾百粒星
真係藝術品嚟

我都覺好靚
不過我個人係少少怪僻，唔用嘅要係唔會想佢係度

所以淨係鍾意3針款，三問同陀飛輪ok（不過問題係無錢）

a lange 新功能唔錯，幾實用
雖然都唔會買

咦 有故聽

買錶邊到買好？

鍾意blancpain個月亮，好art deco

日本網店 我一買完就加左價

airking最核突係數字唔平衡，用5唔係05, 成個dail無哂對稱感

個盒邊度買同埋幾錢

有無巴打放2手

根本就應該咁算啦
最慘佢想扮返bloodhound個儀表
但又死keep住369
成個dial亂到1999

淨係得返369又同explorer一樣

呢個問題上一代已經有

114270 exp 1 vs 114200 air king
完全唔知2款取向有咩分別
果2mm基本上分唔到
硬係要講就係airking好似dressy少少
啲lugs望落去粗啲

未完呀，仲有116000 oyster perpetual

串燒三兄弟

好似要214270

仲要369無夜光好似偷工減料咁

214270 mk i 咁

blancpain 個月亮最開心

我都有隻

新手想問L1 係指邊隻？

Lange 1

大家點睇vintage rolex
想買返隻cocktail 款帶

咩國家買最平？

我覺得 ok wor...... 但係放落 40-42mm 會好 d
依個 dial 有 d 新意

Lorier today

呢種懷舊有無咩鋼帶提案？謝謝

（52）

有無ching放 g-shock 35週年 銀色 方面

我老婆平平地買咗隻黎玩，但條帶唔係原裝

STOWA 50% OFF!!!!
used watch sosad

佢買幾多錢到？香港鋪頭買？

呢條片真係拍到嘔心瀝血。。。

正評完慢慢睇

我集集都有追

983

辛苦晒

有朋友做二手表，但可遇不可求，好似萬零蚊，實數唔記得啦

986

感謝巴打支持

989

大家有無用上鏈盒？

想淘番個

我冇
留返週末一次過扭

我都會咁 cut 啲 nato

我選擇由得佢停

其他都由佢
萬年曆真係唔想停

有
舊裝錶同 GMT 無 quick set date 就用 winder

有冇師兄有細錶面唧錶帶推介想換. 屋企人俾咗隻男裝舊勞但係細錶面.原裝鋼錶帶唔係好carry到

我自就放假先帶，諗住每日係屋企比佢轉下，

但上網睇話用呢d盒會有可能傷錶

唔驚啲表上磁咩

去新post啦
[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(52)

完